用5700xt/2080s/2080ti玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#3

依家其實notebook 都夠力玩4K,例如GT75/76, Area 51m, Eurocom x9c

枱機其實玩4k 144/ 5k 60 都好夠力

4k gaming 門檻其實好低，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

有咩意見/問題請隨便發表

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

值得睇吓

5700xt玩到幾多K

開到8k

參考下

8K PowerPoint slide?

btw title點解冇2070s

2080 都無放

2070s 勁得過5700xt嗎？

唔係2070s > 5700xt咩

2080有冇得吹水

有

其實打唔晒咁多model 啫

唔通Titan rtx 個d 又唔俾傾咩

5700 XT性價比係好高

張圖係點睇

負數慢過，正數快過

5700 XT 平均高過2070S?

5700xt比2070s

上面正數係5700xt比2070s 勁的games

下面負數係5700xt 弱過2070s的games

其實好有趣一件事係一講4k /5k game

大家難免要集中講gpu

其實mon 都好重要

唔係

新手留名學野

問下moon問題先
用4k moon 開2k resolution
是咪比 2k moon 開2k 差
d人係咁講但我太蠢唔明點解

係，因為唔係native pixels

市面有d mon 話 自己係2k 144 / 4k 60
咁佢個低係2k 定4k?

有無link?

淘記松人牌 早排有隻雙模式 2k144/ 4k 60
而家得番單模式

Signal 食到唔等於物理上真係顯示到

買不知名牌子的144hz mon 基本上一定要做呢個測試：

放慢速度睇佢格仔係咪順住去

跳格的話最即係skip frame 唔係真144

就咁睇唔係好多都2070s勁啲咩

32吋4k 廣色域 local dimming

係

我以為5700xt勁d

睇budget 啦你同我都唔係一步到位

要慢慢升，咪嚇親人

岩岩整左部5700xt 都未有時間試佢住

開到3
btw個topic會令好多人以為5700xt真係玩到4k

30格無難度

有排都未一步到位
asus有部32吋4k 120hz 1152區
很想要

好似4皮幾

公佈咗售價?

唔得咩？

上個post係1080開始添

又真 咁可以加埋2070s

買左radeon VII 覺得自己好on9

點解on9
16gb HBM喎

無vrr, 而家絕大部分game都唔食sli, 就算食sli , 唔少都optimize 得好差， 真係行得好嘅game 絕無僅有，2080ti or above 行 4k60 average 先係現實， 咁我寧願要1440p or 1440p ultrawide high refresh rate monitor, 試過high refresh rate, 就算有一刻低過60fps都想死, 而家變咗追求min 60fps

有48-120hz vrr

咁真係好完美喎, 不過要nvidia加把勁先得, 要出一張比2080ti勁一倍嘅卡,先搞得掂呢個mon

我反而試完4k 144 感覺係it’s nice to have 144, but it isn’t a game changer

隔咗一年買5K mon, 雖然只係6bit 抖色扮8bit, 雖然只係60hz mon, 雖然好多單card game 只有40-50fps

但我發覺我愛5k 60hz 遠多於144 gaming

玩賽車遊戲(sonic)，高hz眼睛舒服D

賽車遊戲一般都好易推

同埋我唔太玩賽車遊戲了

依家多人玩競技驚
冇144hz 點得

我覺得好有趣

競技為咗要有advantage, 有人會set低graphics 去盡量睇清楚敵人

我覺得打機係要盡量靚

或者我年紀大，動態視力差咗，144 我都唔見得會打得叻咗

2.75TB SSD 都裝唔晒d game

啪隻4TB 經usb 3.0 放game

連sata 同電源都唔駛開機裝

再跌啲我都會入隻
唔用HDD

喺GT75 用sata轉usb 的表現

呢個就係頭先忍唔住搵sata線火牛線拮返入枱機的表現：

HDD 都仲有佢用途

放data 安心好多

咩都假
定時BACK UP最安全

我已抄開幾個copy

自[己部電腦 i5 4460 RX580 8gb
近排換咗隻 278M6FJMB 2K 144hk, 發現玩FIFA都會窒，應該換咗CPU先家GPU先，如果CPU可能都係換粒4790K，分別大唔大？

Egpu 可免則免

Bottleneck 得好交關

呢條片測試咗egpu+ 2080Ti 用落會廢過 notebook 內置GTX1080

好似有聽過一個講法，egpu 唔好用1060以上的咭

FIFA 應該好細食

580 玩1440p

睇嚟你cpu 問題嚴重好多

4c4t 3.4ghz

不過我覺得你換咗4790k 都唔見得玩到1440p 144

但肯定比你4460好得多

4代i5 連 1066 都推唔爆
所以要換u

係呀

所以好難理解為乜要用egpu

5-6年前已經覺4代i5冇力水

但佢推爆張580都唔見得夠力玩1440p 144

超碼都要5700XT/1080ti 吧？

我見反而係display card full load 100%, 唔係cpu full load多，要教返high玩，唔可以玩ultra setting

4790K 而家仲跟唔跟得上？諗緊會唔會換U唔換板

個mon 唔support g-sync，如果換gpu 都可能考慮5700xt/ 二手2070

Free sync 用到？

Gsync 依家加咗free sync support 喎

真有此事？support 呀

俾個mon model 嚟

過一年5700xt應該勁過2070s

Philips 278M6FJMB

Official gsync support list 唔見呢隻mon

但唔排除某程度compatible

你再自己研究吓

佢用external monitor 喎

我舊mon 新mon 不在list
用g sync compatible 都唔掂

我隻5k mon乜sync 都無，照玩

我都玩開no sync 自由自在

AORUS Xtreme 2080 ti
i9-9900k
32gb ram

Gta V 4k
NVIDIA experience suggested setting + G-Sync 得50幾60 fps

3D mark Time spy extreme
G-Sync on: 6313
G sync off: 6518

正唔正常

why?

陰影開nvidia PCSS?

Safe mode 用ddu uninstaller
再重裝driver同一setting 又去番80-120 range
屌嚇撚死我

終於的起心肝

Clone 咗個os drive

SU800 256GB 轉咗做 MX500 1TB

我都知放nvme 好d

但我nvme 得512gb

我隻sx8200 256gb 只係用左黎放os同平時用果d software
d驚就裝係mx500 1t同970 evo plus 1t

事一緣我兩年前初砌機係打算256gb ssd + 3tb hdd 打1080p 60fps

估唔到兩年間我會變咗個癲佬，屋企玩5k 60/4k 144

出街都要玩4k 60

因為一直唔想花時間重裝windows 所以一直無處理過SU800 呢個問題

我都一年內由1080p 60fps轉左玩4k 60up
但os drive隻ssd就冇轉過

OS DRIVE 我得256gb 唔夠用

Ubisoft 有d game 唔裝 c drive 會玩唔到

咁抵死
好彩暫時玩佢果d驚都未預到咁既情況

邊隻要
試過watch dog2/aco/acod/farcry5/farcry nd/division1,2/wildlands/rainbow6
都唔駛c drive

AC 肯定試過

掉返去c 就無事

試吓google 吓，唔止我一個係咁

係Ubisoft 咁戇鳩

唔洗wo

你無事唔等於人人無事嘛

Google 吓就知

邊隻ac 先

Origins 掛

amd啲驅動冇咁快做好

反正都沉淪咗epic:

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Batman: Arkham Knight 好似幾好玩

開4k 好正添

非sli 但可以用到2號咭的方法

最勁係我無上網睇人講都自己試到出嚟

試多幾隻game

其實Nvidia gameworks係舊嘢

果個年代大作多數食到sli

開到sli就唔駛出旁門左道啦

值唔值得由GTX 1080升上去 5700XT/ 2070S？

U用緊6700k

2070s同1080ti 相約， 勁過5700 XT 少少

三張都勁過1080

值唔值就睇你點用

你咩mon?

想打3A大作，如Division 2 Borderlands 3 ,1440p最高畫質，穩行60fps 以上。呢家張1080如果最高畫質通常行50fps頭左右

Moon月緊 Acer XB271HU

唔缺錢就換啦

呢兩日訂咗部機：

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black/Red
價錢：$650

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,041

期待中

傻仔，今日giga 5700xt 減到$3350同a2000減到$830
btw 買5700xt就夠？

你覺得佢會care呢少少錢？

咪咁啦講到亂用錢咁

已準備好義海價接收

我都覺我傻仔，無啦啦砌部ITX

個二百幾，悠二同我落d splitter 個d都要錢的

我本身枱機2080 ti sli
Laptop 用2080
反正都係試玩，咁不如試3900x 5700xt 全AMD 7nm
唔係更加好玩咩？

真心，可能玩一陣就放

呢d 粗重野有人做嫁喇

3900x

最衰都係你

你認唔認

玩一排先啦

用緊7700k 1080ti行緊1440 144hz等煙條出10代就一炮過換晒佢

我認

4c8t 有無咩會玩唔到？

我相信AC Odyssey /BFV 呢d應該full load 7700k?

i5 7500
450w antec
asus b150m q
gtx1063

想升級顯示卡 應該點搞好
淨換 牛 卡 夠唔夠

想升rx5700xt 好似性價比之王
定直上2080??

唔該巴打們

睇你想玩咩
4k就就咁換卡同牛就得
想玩4k玩得舒服啲就2080s up

佢用緊i5-7500 ja
Rx5700xt夠用架啦

唔玩4k都ok嘅
但如果玩4k 5700xt個表現好似麻麻
詳細要等膠巴試
仲未計佢有bottleneck

張evga 2080乞衣版好q熱 好想換過張卡佢

長期80度

full load 75-79度

唔熱喎

但好撚嘈

唔諗住上4k

主要玩fps 1080p 刷新率100hz起

咁rx5700xt 再補隻咩牛好?

650w 定穩陣d 750w?

唔該哂 巴打既建議

Cpu 要換啦

換塊好啲嘅底牌嘛

好想買野

咩卡都係咁架啦
基本上一打機都一定chur上100%
咁100%得又點會唔熱 熱又點會唔嘈

風冷係咁

覺得太嘈咪上水 可以keep 到60度但基本無聲

本身係打算砌細部itx

雖則依家個箱都已經唔係itx

aio果d夠唔夠做

x52 上gpu

唔換有冇得諗
定唔換差好遠??

咁換法 我可以砌部新
唔捨得呀

其實我就係想叫你砌過部

成部換 可以屌部新i瘋啦

有冇得簡 齋升顯示卡 牛
定真係 唔換cpu 會差好遠下

升部換 部舊機 點回收

我直上水冷頭 好涼

當然aio 有360排都差唔多 只係我覺得VRM散熱靠風扇好似唔太穩陣

利返我max temp 48度

張2080 black 我直頭降頻算
跌果少少fps

我超左100mhz

我超到120mhz
full load 75度
張wife 卡死左
怕怕

d pumps會唔會好嘈
因為我未用過水冷

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

唔會 因為低頻好易吸

而且開高風扇把聲點都嘈過開泵

我galax 2080ex 長超150mhz

升咗顯示卡先啦
起碼fps有明顯提升
其他野遲d升都ok

幫張乞衣卡上aio好似唔太抵咁

點解唔用大板

仲有睇 amd group 講
藍寶石 nitro 5700xt 暫時表現最好

賣左佢換張titan rtx 再上水

因為就係想砌部itx 玩3900x

大機玩有幾奇

同埋我部ATX 上晒水好哋哋唔想搞

細細部咪幾好

差唔到3%吧？

呢張悠二幫我揀

我本身是旦塞咗呢張落個list:

口尸

呢張先真

換2080ti算啦

想過熱

真係隨手鳩砌

原本用RVZ03添

後尾發覺風扇同heatsink 都用唔到正常嘢，先轉case 轉扇轉heatsink

用咩技嘉，香港售後最撚垃圾

放左張2080 black之後
換2080/2080s/2080ti hybrid好
超左粒9700k 上all core 5ghz 之後張卡上到81度

81度唔算好熱吖

熱

好熱wo同之前比
換完個 phanteks evolv shift air之後
cpu涼好多 gpu熱左成5度

風道問題？

好想買買買

奇撚怪風道 見佢靚仔先換佢
之前用rvz01 用兩把a12x25 直接吹住張gpu
最高都係75度

買啦

幾慶幸自己當年無喺xbox one 上面玩gears of war 4

Xbox one 玩resolution scaling 792p -1080p 咁上落

但其實隻嘢用5k 玩堅唔錯

你都識講直吹
shift air 有入風咩
btw 我果張black 最高先試過75度

係前下同底入風 冇得直吹

gow4自己玩好q悶

頭三集都同fd 喺xb360打架

2070都係拎返嚟玩1080P算

2070 開1440p應該around 60fps 喎

我玩過ps4 Pro

又曚又窒喎老細

推

5K FIFA20

其實4k 都唔覺清咗

諗緊換2080s定直上2080ti
兩款既msi sea hawk x 同evga hybrid差幾舊水
但sea hawk x 有用到渦輪扇 唔知會唔會又係嘈
定係買個g12 +h55自己換左佢算
個箱又放唔到140mm aio 用唔到x42

自己換始終有風險

Blower 真係唔想用

evga套 hybrid kit又冇貨
如果唔係就買一套自己換
用佢果套野又唔會冇左保

g12你要諗埋VRAM點散熱

買張2080s hybrid算了
但係newegg 同一價錢 美國新蛋果邊先送game 直送香港就冇

仲諗住係美蛋買果張2080s hybrid會被cut單
疊埋心水買g12同h80i v2,
唔洗放張卡咁麻煩
但點知佢又出到貨

應該會入10900X

架構如果同上兩代一樣就升都費事

最後一代14nm 我估應該會幾好超既
8core 有時都會用爆

我除咗跑R20 未試過用到8c

我部腦99%時間打機 0.5%文書 0.5%上網

5%跑分

跑分你當埋入打機啦

最多咪佔1%

Adrenalin driver 19.9.2 versions 係唔係暫時最穩定？我剛入手 Nitro+ Rx 5700 XT.
之前上 reddit 有人話打機突然會出現黑畫面。

買A卡送bug是常識吧

我張5700xt 開afterburner 的話會閃

師兄，你radeon driver 用咩 version?

19.9.2

好耐無見,又係我
張2080ti 拎去換第2次
叫朋友幫我淘左個風扇落黎裝落張hd6970度
開到機

09年前o既卡,15年仲有得更新driver我覺得算係咁
宜家個mon最盡推得1920x1080

又換？有無咁黑呀？

頂住先啦

其實一換返黎已經壞壞地
我洗完機佢又好似無事咁
一路用到上個星期玩玩下cs又爛圖

之前用HD7850都出到4K 60hz

呢個driver係window自動幫我裝嘅
我聽日上amd睇下有無裝漏野

如果玩啲遊戲開4k 好似mhw咁, 開4k鎖30fps可能感覺差過降2K 保60fps
睇你玩嘅遊戲而定

24/30fps起唒格咁 60fps先係基本流暢標準(唔計frametime)

可能係天生+後天訓練,細個用內顯玩跑online得廿幾fps都唔覺得有乜野問題,而家覺得60都係普普通通,<55直頭開始lag

motion blur

經驗要換/整幾耐？

等3week

EVGA?

aorus

連水冷排嗰隻
我覺得你可以做莊開盤賭下我要換幾多次

me 2 2080
仲意為已經離開主車群

1080Ti 有無資格吹水

我呢啲1080Ti 都係拎黎做文書睇youtube 算

唯有咁

列晒出嚟的話個post 名長到落地喇

大概啦，唔好咁執著

5700 xt 同 2070 super 同1080 to 都相差唔遠

我張fury都係咁，重裝舊driver無事幾個星期而家一用硬解/d3d即死

我一打機就收皮

迴光返照

狠定~ 過熱收皮

唔會，用佢個appcheck住，最高都係70幾度，燒冬甩都係咁上下

我換兩把貓扇落去
用個app keep住100%轉速

2080ti會唔會又係vram

摩天大廈

即係咩

2080 都係玩1440p 144 算

2080 推forza 7 4k max 輕鬆過百

Full load 72度，再過埋2000mhz

腎虧版計無投訴了

玩 forza horizon 4啦

唔買啦

Forza 6 同7 好撚bug

我都唔係部部機開到

有d會crash 出windows 連error message 都無

張 hybrid上左機
又靜又涼

N卡

我部itx就預咗嘈，但其實用落就唔太嘈

因為我放上枱, 仲要張卡係向我果邊
攪到一full load嘈到仆街
家下cpu隻a12x25 仲大聲過張卡
btw 2080s 玩 forza horizon 4 用同一setting 比之前多10幾fps

itx都只係72度

咁我唔係長打一個鐘

如果長打可能上80都唔奇

只係80度我覺得都唔熱

我幫FD砌左部3700x 5700xt
裝機時係用19.9.2 佢話會彈game
更新到最新好似一樣
我見上網話19.7.5穩D 未試
好十年無砌過全套AMD一砌就出事

咩game 彈game?

我之前用5700 xt 開3dmark 會黑

玩GRID 2 會彈出windows 再restart

其他個d都詳細試就甩咗手了

A咭driver 唔穩就預咗

改 WIN7

佢話R6同 Gears of war 5都試過彈game

R6 超太盡會彈
利申set 做2050 算

呢d情況先停gpu oc睇吓彈唔彈

又試下停Cpu oc 睇下彈唔彈

如果知道cpu/gpu 彈就唔好超咁勁

試左降driver先 唔得就真係要試下降頻
已經無手動超頻 唔通連間廠預設都行唔到?!

我用緊
Adrenalin 2019 Edition 19.10.1 Optional

19.10.1 佢都話有問題
可能真係預設oc太高

加入2080ti 大家庭

無超都炒？

無啊
比朋友用 唔敢超 怕唔穩定
點知唔超都出事

個分幾靚仔喎

Cpu 同ram呢？

有冇換下卡測試
cpu&ram正常可以有軟件測試

ram 順便買左條Cosair 3000C16
CPU 3700X

Cosair 普通lpx ？

試完monster hunter dlss都係blur到冇4k feel
dlss真係吹大咗
我暫時得一隻 metro exodus收貨

係 唔通係ram 我重以為zen2已經唔洗揀ram??

DLSS 我已經放棄咗

4K 開DLSS 你當好過1440p 少少就算

請賜教：
邊隻牌子路由器穩陣？
邊隻牌子手機防毒軟件穩陣？

咁奇怪
我朋友果部3600一樣用lpx 3200 2x16 xmp 冇事
不過你有update下bios & chipset driver?

試左係唔係driver先 舊版19.7.5今日裝左但係未試
重係咁就只好 一個一個parts試

建議你分開試

用5700XT打Lol試過黑mon
過多幾秒連聲都冇要重新開機

想問下係driver問題定張卡問題?

你cpu model

Amd 3600

比埋ram&mb model ?

CPU: AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard: ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card: Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT GAMING OC 8GB GDDR6
SSD: Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

1. 先跑左cpu ram 燒機測試先
cpu : aida fpu / p95 small FFTS
ram : Runmemtest Pro 100%
2. mb bios & chipset driver有冇更新？

似係bios 買翻黎原來version係最舊 升左上最高 見到佢話對ram支援更新
之後玩左陣breakpoint 暫時未有事

更新bios 之係就唔係彈game係死機 不過有得睇Error code 反而易搞左
無錯的話就真係RAM 睇反原來條RAM XMP係 C15 17 17 35 改左做 17 18 18 37 暫時打機3個鐘未有死機彈game

想問下張asus 2080ti收左皮係咪可以直接拎漢科觀塘個維修中心整
因為係終端買問完佢地都冇人覆

*拎去

拎去大力吊~

姐係我直接拎去漢科到就ok?
因為次次搵終端都好似扮睇唔到wts咁

買咁貴~拎單+盒上去吊大力D

呢幾日得閒就去
唔該巴打

究竟買2080好 定係直上2080ti
感覺上2080s只係勁2080丁屎咁多
唔值得買 但2080ti又好貴
有冇咩意見啊

幾耐,一般7日內零售商先會換比你
打後多數都要你自己拎去代理整/換
以aorus計,拎左去換都好,你都要等佢成個月先有貨換比你

我係你就唔換住

依家部機太廢
等唔到咁耐
所以唔知依家點

如果你極少換野
打算用最少4年，我建議出Ti

但係呢代啲QC真係唔太好
唔關啲廠事，係N卡啲晶片問題
或者你可以考慮2070甚至2060
等佢出新卡再換
舊卡有保養應該唔難放出去

我都想搵張平2080 ti

半年可能有新咭出，值得等呀

睇需求,我覺得呢刻你買張勁卡會overkill的話,咁倒不如買張中階卡夠洗就算,遲d出新一代,放左張有保舊卡佢,換張新卡,計番條數差唔多又慳電

4k gaming玩埋mod又係對gpu嘅考驗
裝咗啲texture同HDR mod之後fps 8-90>5-60

50-60 playable 啦

今日用5k mon 玩gears 5

有d 嘢tune 低完都有時會drop 到三四十

Btw

4.4:

4.3

想問下你地會簡2k144 定4k60？
兩者都有g sync的話

why not both
4k144

買張2070s 唔打機 用黎玩tensor core 會唔會太過分

唔會 文書機係咁上下

好貴喎
用2080又推唔到
好糾結

我今日放咗隻PG27UQ了

咩GAME黎架

放咗幾錢放咗俾呢到D巴打?

Gears 5

好嘢嚟

7K 賣咗俾米皇發

結果我部ITX 就由部zephyrus s 同 Pg27uq 全數支付

仲以為佢會換PG35VQ

太貴 買唔起

真係好壯觀

米皇降臨

Outer worlds 好似支援Sli?

咁我玩5k 有希望喎

應該有

膠爸遲d會唔會玩rdr2

我買咗ps4 版玩得好少

如果佢食sli 我一定買

路過 平時你哋用 2080 / 2080ti 100% gpu 幾多度?

我都係玩左好少
諗緊買唔買返黎睇風景

2080 未開冷氣70~72度
開咗~65度

oh 我用 2070 都係差唔多
但煲 game 三四嗰鐘成日好驚愈玩愈熱

上咗水

Full load 好似58-60

其實pc 版值得買

我都覺 起碼有得玩Mod先
如果你買既話 等你review睇下2080推成點

兩張2070 Super SLI 勁啲
定係單張2080 Ti 勁啲

買3900x 有得換borderlands 3, outer worlds 同Xbox game pass 3 months

依家redeem 咗BL3 準備試5k

BL3 Ultra 的話用2080 ti 推4k average 得47fps

網上有人教點唔影響太多畫質下optimise 隻game:

打算咁set:

Ultra preset 然後tune呢堆：

睇完希治閣評測之後覺得 5700xt 都不過係垃圾

睇你拎嚟玩咩 玩4k嘅話 係
之前唔知睇邊個評測
5700xt 玩1080p先最突顯到佢嘅性能

$3300 左右係咁上下啦

煩在係amd d driver 太on9

即係主攻電競既顯示卡

4K mon set 2K 突唔突顯到佢嘅性能?

兩張2080ti SLI

之前睇1080p testing
5700xt先同n卡差距最大喎

1080pp最細喎

如果display用2080super但mon係1080p 144hz會唔會好浪費
2k果啲好貴

換左張5700xt 玩apex
仲衰過之前用vega 64

唔係掛

64同1080相約

5700 xt應該同80 ti 相約

1440p 144啦

$2400有交易

未優化好掛
用vega 64 開曬x16都唔lag
用xt要開x8
可能關顯存事
5700xt 理論上係2080

5700 xt 改供電上水冷先勉強追到2080

5700 xt實際不如2070s架

超完同1080 ti 相約

有冇24"?

有聽過24 吋1440p 144

但好似唔多選擇

咁有$4xxx既2k 144hz果啲點解貴咁多

試過43吋4K mon
一世都返唔到轉頭
玩槍game第一人稱支槍個感覺就好似1比1咁
細粒到點點既野係43吋4k上面可以睇清楚返

4k都只係啱啱好夠清
睇過75吋8k tv真返唔到轉頭

膠爸聽日生日?

係呀

咁都俾你睇到

其實重點係左下角，5K tune 完 average 有55fps

我4k tune 完都有5Xfps

我見人哋d guide 話80ti tune 4k 可以有70

咁我5k tune 完有55.55fps 算非常playable

Outer worlds 好大食

80 ti sli 開5k Ultra mix very high 都係得50fps 左右

一陣再試

有人強烈建議唔好開SCREEN EFFECTS
同埋SHADOW 唔IMPRESSIVE 得嚟又好大食
但我估唔到2 張2080 TI都推唔到5K ULTRA

路過一問

2070fe可唔可以行到3440*1440 60fps ultra

21:9 1440p

2070 好似有d抆

大家嘅配置係咩 講出來交流一下
我R7 2700+5700xt 配1080p 144hz嘅mon

ATX: 7820X+2080 ti sli+8gb 3600 c17 x4

ITX: 3900X+2080 black + 8gb 3600 c17 x 2

Mon: iiyama 5120x2880 @60hz

Laptop: 8950HK+2080+8gb x 2+ 4K gsync mon @60hz

唔通要行返2560 1080

Ching 富貴人家喔

i7 4790k
16gb 2400mhz
rtx2080
asus 32吋4k 60hz

MATX: i7 9700k + 2070 + 64gb 3200

itx: 9700k 2080s 8gb 3200 c16 x2
mon :acer xb273k 4k 144 gsync

試緊cod mw 開rtx
畫面好正

我捨得玩電腦啫

收手架喇

我原本想上3700x 再換套分體水冷 不過都係忍住左

真係？

睇片我覺得好流

今集有無sli?

上3900x 啦

唔似打機用喎

上3900x要換板 宜家果塊係 asrock b450 legend

8k 打唔到機嘛

ATX: 9900k@5.0 HTOFF 2080ti 8GB4000C16x2
加全套自組水
Mon *** 32:9 CHG90

睇到片

其實打機多，但間唔中都要做下lab

琴日成套上埋水#水yup#

HBD

多謝多謝

我都玩緊itx 3900x
In Win A1 Plus + 2070s + 8GB c16 x 2 + NH-U12A
少打機, 完全overkill 自high

膠爸生日快樂

買未來呀

你有無點超粒u?

喔? 今天生日? 生日快樂唷

淨係ram開左xmp ja
我想部機d風扇靜d, 唔搞咁多鳥

謝謝你哦

我乜都唔超(xmp都唔開）跑R20 7100

日常用4.3 @1.3375V 就7600左右，多咗7% performance

極限上4.4 @1.35V 就7851，多咗10.58% performance

小超都無妨，反正唔駛錢

8400
2080ti
16g ddr4

vg32 (tuf 果部2k hdr 144)

諗緊係咪要換u ... 但係又好似夠晒用
其實我唔是常打機，一個衝動就買左2080ti

咩咭？ 放二手啦

用緊2k 60hz

其實60hz gaming 一d都唔失禮

我就覺得5k 60hz 正過4k 144

自己開心就得

打電莖 game 就144hz
等新moon

幾廿歲仲電莖

叔叔不行了

仲用緊張 1070
心思思想換張 2080s

Me2 呢家真係差唔多係時候

大家個 4K moon有無 G/Free sync

我個個無 成日撕裂 要開垂直同步
但有d 開左會drop落30fps 好慘

RTX 2080

得Adaptive-Sync 但冇開
tearing 接受到

垂直同步會drop 30fps? 開一半?

垂直同步唔係限60fps咩
咩game先
宜家好多game in game都有得set maximum fps

佢張咭唔夠力推60FPS

硬推v sync 就會drop 30 fps

其實不如試下fast sync

但我開v sync 只係唔俾over 60fps
唔會跌到30

咁既然佢都推唔到60fps 點解仲會撕裂

That is how Vsync works, it locks framerate to even multiples of your monitor's refresh rate (60->30->20) etc to sync frames to refreshes & eliminate screen tearing.

印象中真係跌唔到30
有4x-5x fps 推唔到60
除非開v sync half鎖30fps

兩個都有 不過無你既情況發生

放走左張2080ti了
用一張算數

睇game 架

你玩咩game 會遇到呢個情況？

咁應該係隻game識自動轉去half

我2080
玩gta5 開vsync 的話
會lock60fps, 但係一跌fps ,就會變lock 30fps
所以一定要降畫質玩

我岩岩發現 fast sync
今晚試

GTAV V sync 唔夠60會落30
不過有d V sync 唔會落30 50照sync比我 巫師3

24寸4K 一星期體驗 “好爽好清”
睇返另一個mon 24 2k 144 好多格仔

我用2080 ti sli 開5k 未試過咁

我都係用vsync

因為世上無g sync 5k mon

2080玩gta5喎 應該輕鬆
開咗nvidia pcss特效?

又真喎

GTA V 對2080 應該輕鬆

我收返

我開very high 有60-7x喎

平時九成時間有60-90 fps
但係有D 場境會低過60fps , 例如開sniper zoom in
一比佢lock 30fps 就會覺得好lag

想問下咁既spec行3440 * 1440 60fps會唔會推唔郁

i7 9700k
64GB 3200
RTX2070fe

推爆MSAA?

冇
4k唔駛aa啦

我唔知個benchmark 點set

推敲下差異喺邊咋

咁可以放心買ultrawide

個review嗰張係O8G黎
你FE可能會低幾個%

set左 fast sync 已經好好好多

4K 好爽

希望4080/80ti系列可以高fps 玩4K

我預2080玩兩代

咁就好喇

呢個post就係要技術交流

因為玩4K 其實真係好煩，有時有d 小技巧可以幫到手

例如4K 5K 可以降低AA 需求，又有d game 某d graphics option tune 低佢既唔太影響畫質，而又可以有效提升fps

上左4k真係返唔到轉頭

color gamut/contrast ratio都好重要

我上埋5K

屋企打5K

出街用laptop 打4K

2k144玩到悶
入黎望望壕們

你有隻4k mon 架

用緊2K144路過

屌你拆heatsink 啦

屌你咩

1080p144

用緊咩mon

係壕面前果隻係垃圾

Lm

1080p 144 +1

關唔關用緊borserless windows 事

如果係
閂哂browser同discord d hardware acceleration
就得

新GAME
4K 高+中 50FPS都冇

咩game 嚟？

red dead redemption 2

咁應該要2080 ti 先得

Btw 我暫時搬咗出去短租幾個月

呢排都無network 買唔到game

離家出走
2080ti應該只係可以全高吧
very high 唔得

成家搬走

裝修呀

Nivida 講咗

4k 要：

At 3840x2160, only the GeForce RTX 2080 Ti can deliver a high-fidelity 60 FPS experience, giving gamers a stunning level of cinematic detail in Red Dead Redemption 2’s wilderness, and in Saint Denis, the game’s vibrant city. To hit this mark, we tuned settings to a mix of Medium and High, as used at a recent PC version press event, where PC Gamer, PCGamesN, GamesRadar, IGN, Polygon and VG247 were wowed by the amazingly detailed experience.

If, however, you still wish to run at High across the board at 4K, at 60 FPS, consider using our new upscaling and sharpening technology to upscale gameplay to 4K from 3264x1836 or 2880x1620, for a sizeable performance improvement, and only a minimal reduction in image clarity.

2080ti都係 a mix of Medium and High

諗緊整唔整張2080TI黎玩

唔係掛 本身想買
有冇DLSS

唔覺有

用緊5700xt
有咩Game好玩呀
成日淨係用嚟玩LOL
好晒張卡

咁你宜家點set
接唔接受到 ok既話想入

咩resolution先

而家高+中 實際得4x fps
我諗要全中 今晚再試

佢前兩版仲有教埋點set 得optimal

我都諗緊部ITX 好唔好升做2080 ti

但最平都要8000-8200

張2080 black 又放唔到幾多錢

升

rdr2係咪仲大食過mhw?

應該係

一個人用三張有些少折墮

忍下手先

$8200 得煙佬雙扇

$8800 先得煙佬三扇

邊度有$8000 2080ti

999usd evga 2080ti black

直上kingpin

Itx 只夠2 slots 咭

突少少都唔得

4K 紋理高 其他全中 AA OFF
暫時未有時間仔細研究D特效
雪地4X FPS
城50 FPS出頭
都接受到 但好容易睇到地磚冇乜details

睇落幾正
等steam出即入先

直接同rockstar買 唔駛經epic store

想買 steam 等12月
但用緊2080 4K

我用慣steam 儲game
反正又唔急玩

我同佢都係2080 4k呀

有無諗過超埋vram玩？上7500或者8000

gddr6 好熱 廢事超了
你又睇唔到佢個温度去到邊
我之前有試過超 可以上到9000幾？唔係好記得
但發現對performance提升唔大就唔超了
到時雪花mon就碌柒

有保唔怕啦

我嗰張要RMA 不了 好煩

映眾在RTX 2080Ti Gaming OC上將顯卡的散熱器從雙風扇升級到了三風扇佈局，並且提升了GPU頻率。從測試結果來看，室溫26℃，滿載烤機的峰值溫度約為75℃，這對於一款雙槽厚度的顯卡來說表現相當不錯。

想買了

冇ichill咩

Ichill 好似得水個張？

買
75度唔差了

Sli支唔支援？

298 搵唔到

問咗兩間，一間得ventus，一間得Zotac

同佢講要2 slots card, 一個問我係咪指風扇，另一個sales 懶醒答咀話全部都係2 slots

其實我想答佢，唔識就咪出聲

有真2 slots, 有假 2 slots

仲有2.5/2.75/3 slots

最憎d sales 唔識又要鳩噏

Btw 我部itx 咁放：

無可能75度架喇

風扇

而家2080ti好似得返貨尾 好似唔返貨了
唔通出2080ti super ?

但你張2080black都只係72度

TU101

有架咩
TU102對上應該係TU100
2080TI super應該係TU102 4608CUDE , 同TITAN RTX一樣可能性比較大
VRAM可能12GB

9up

忍手唔買好d?

照買啦 ti super 俾盡咪titan rtx性能

而家淘寶有好多唔洗1000人仔有27" 2k 144 mon

如果出3080/3080 ti 的話又勁過Titan rtx

咁你原價收我張2080 ti?

真144hz? 無skip frame?

有無lin 呀？

感覺3080ti似牙膏feel

吹緊出2080ti super 炸
3080要推遲

唔係話H1 2020 咩？ early Q2 個隻喎

2070 super 定係2080 勁d?

2080 勁少少

我可能會買張2080ti ventus黎玩
虧版好有吸引力

我仲掙扎中

Btw

今晚終於打爆咗Gears 5

大部份都係用laptop 打4k, 少部份用大機打5k

然後今日玩borderlands 3, 開5k 真係好正，又清又靚

反而隻outer worlds 開咗sli 玩5k 都唔係好順，4k 可以有80-90 fps, 5k 得返50-60，偶爾仲會落到四十幾

問題係5k outer worlds 唔覺靚咗

我都好想試RDR2

不過無internet 真係好難dl 超過100gb嘢

唯有等steam 版啦

唔講epic Store 好唔好

BL3 真係好好j

反而outer worlds 開5k 同4k 好似差唔多咁

Sli mode 4k 80-90, 5k 得返50-50

4g有無限數據唔難

我時間有限

邊有咁好心機等到天光

反正九萬幾隻game 未玩

訂咗張xc $1229

但唔排除隨時cancel order

真係出手

我今晚應該拎到2080ti ventus

訂咗先啫

我隨時cancel架

幾錢？

你用緊咩mon?

9500

PA329C

點解唔hof

$15580

冇貨

9500做乜唔買inno 3扇8880

Inno 呢張唔虧架

對inno冇乜好感

慘 全港都冇貨？ 竟然

應該係
2080ti好似冇返貨了
剩返果d都係庫存

膠爸你單張2080ti跑port royal幾多分到?我唔記得了

我無印象跑過單咭喎

兩張18000
一張10000左右吧

你上咗水應該冇得同你鬥

但我個張係平咭

單咭正常8000-9000？

應該係
但我見FE 8000分都冇

唔知點解部機run 唔到 3Dmarks

可能wins update 完未更新driver/3dmarks

但我依家無internet 所以試唔到

早排試過雙咭 18238

早排出咗新driver, d 分inflate 咗

你預9000左右啦

我雙咭172xx 上到182xx

應該係steam未更新

2080ti ventus全default full load得70度
好似好過inno 3風扇
但idle風扇冇得停轉 手動都冇得set 應該係bios鎖死

會唔會你又係抽到卡王咋
點解張張卡到你手都好似涼啲

天氣涼咗姐

呢個真 我頭先打機長keep到2010 65度

隨便超一超 CORE+200MHz MEM+1000MHz
真係唔夠膠爸鬥
水冷同turing真係絕配

我雙咭先182xx

你單咭9541仲想點

記憶中 3dmark sli 係大概1.8x scaling

所以我先話單咭大概 10000分左右

所以理論上 水冷可以再快少少

虧版都上到300w

快少少對我無乜意義

你想像吓我玩5k 時如果min fps 係48

俾你多5%都係得50.4fps

根本唔會有分別

頭先關咗sli 玩咗一陣5k shadow Warrior 2, min fps drop到四十幾，我先發覺原來平時真係要靠sli 先lock 到5k 60

我感覺係我好需要更強大的gpu

你只可以等3080ti
老黃7nm

唔知個價會上到邊呢

早咗成8日有貨，今朝信用咭扣咗錢

仲有冇得cancel

應該有

但唔知會唔會蝕滙率

我估跟返2080ti個價

唔guarantee
唔俾你cancel都得

咁我無打算cancel

佢早到咗咪更好

又有新卡測試

留名等睇report

第一次用amazon 唔知會唔會被cut單

又換mon?

係

米皇廿絲

舊個隻點？

米皇應該直上PA32UCX
舊個隻賣咗俾朋友

又換卡又換mon

又未係膠爸果皮

我呢半年無乜買嘢

多數一買一賣，無乜cash outflow

我都係一買一賣

絲打係咪中產

grad咗幾年 邊有咁快做到中產

到手

我被cut單 鎖帳號
但交返交件就秒unlock
DHL預計15號俾到我

我個amazon 戶口用咗好多年

基本上買乜都唔會cut 單

Newegg 又係

呢個幾錢港幣?

$9800左右

勝在係2 slots 得嚟，散熱同性能都唔錯

其他2 slots 選擇好少

一係公版，一係blower，一係inno

太多偽2 slots 我放唔入itx箱

偽2 slots:

好期待

用過PG27UQ 就知 直下式背光好正

等你review 呀

等你新咭review

邪都8200, 煙佬暖爐版

2080ti?

要有時間裝同試先得

等你試

我細機唔敢試

上代1080 ti sli 主咭上91度

係呀

但inno 可能熱到thermal throttle

要改上水

雙扇版係好熱的

我諗起卡皇降臨

即係將成本轉落水冷

佢三扇的

但三扇要8900

2080冇人權

2080 勁過5700XT

打唔晒啫

大概係咁

你張咭應該未出全力

btw幾多度?

5700xt>2080>2080ti

未有時間tune

七十幾度暫時

吹咩，你唔抵得呀？

係咁上下啦

暫時最高74度左右

Time spy 上到79度

有d熱 係咪太逼 難散熱

係呀

ITX 嘛

依家set 返case fan 同整緊機箱

咁又唔係

恭喜膠爸就真
5k gaming 黎講

膠爸部itx 晚performance 話唔定高過部7820x大機

唔會啦

過熱呀

不過夠屌死你部機囉

燒咗15分鐘furmark （圖就13分鐘）

最高83-84度

Itx 咁我收貨喇

83度都行到1965mhz 幾勁

Ok 啦

無87度唔會點跌速的

好在無買inno

我估inno 上咗90度以上

$7500就有2080 ti

refurbished

咁熱怕唔怕死vram

inno真係上水先會考慮

邊度？ 咩咭？

650-750w 穩陣d

Gpu 83-84度根本唔熱

玩sli 唔上水的人一定唔驚訝

係咪二手既意思

gddr6有機會熱過gpu
老黃冇落sensor 俾vram唔知幾多度

翻新
=2手

要平就買inno $8200啦

好歹都全新有保

where?

邪都

個散熱非常不可靠

你部機本身通風好的話應該都可以的⋯

夠唔夠熱導管
2080ti好易燒ram

睇圖都feel到股熱風

入黎叫～春

好過我張腎虧閃雷
超唔起既

出廠預超頻率太高
我張ventus 可以手動超到2xx mhz

依張同公版散熱 差唔多
未到會降頻 但係好熱 如果對比3風扇/2bay以上
依張買黎上水 係個好選擇

3風扇版本先同FE差不多
2風扇可以肯定差過FE

風扇70%-80% 81度左右
無記錯的話
買左無耐就上左水 唔太記得了

FE 好似75度左右

乜FE低溫咁多?
見其他網測評試70頭到70尾都有
無錯就係環境分別

我張ventus 好少上到7字頭

2.5 Slot 係差好遠 就好似EVGA個張

仲講

邊張好啲？
提外話我用CPU用緊ryzen 7 3700x
550w牛係咪要換

你張80ti timespy 咩分數？

Evga 先有國際保

啱啱睇返要成個月先寄到過黎
仲要等銀行批信用卡

550W 推2080ti&3700x有d勉強
Btw 3700x 65W TDP 550W未去到推唔到既地步
建議一步到位 上850W

用緊650W火牛

未跑過
如果今晚拎到隻mon 就跑下

等多幾個月買2080ti super好過啦

真係出先講啦

重點係上面有Titan rtx cap 住

Titan rtx 先勁80 ti 10%左右

斷估80 ti super 勁唔過 Titan rtx

咁可能好似80 super 對80 咁，勁得個3-5%

3-5%不了

有必要咁大咩

但係titan rtx唔係一般用家會買到既野
2萬幾
btw 呢個係咪冇非公

係個display要求大
用2080s基本真係750w

你唔預升其他嘢

650w 一定夠

問題係如果唔差太多錢，不妨買大少少預升級

我用650w 推 3900x 2080 ti 的

問題係好難要Nvidia 出張咭打自己張Titan rtx 嘛

2080 ti 官方先recommend 650w

你唔係唔會OC掛

坐等rtx 3080

自己睇review oc 完食幾多電先啦

2080 ti 330w 都已經係peak

有幾可Cpu gpu 同時full load 先？

我就唔會同時full load 3900x 同 2080 ti

何況我ATX 7820x咁大食，我都用1000w 推 2080Ti Sli

你就乜都拖到天荒地老架啦

定多換下ram加下SSD

我真係用緊850w推4790k+2080/2080ti
隨時升級都得

我用火牛不嬲都唔買太大

唔夠先成隻換

同埋我一般係睇硬件實際用電嚟買

唔睇recommendation

50%loading efficiency 最高
方便升級硬件 換牛從新走線好麻煩

me 850w 9400F+2080
隻nzxt牛之前港行做優惠買 差唔多1蚊1w

俾錢人整啦

窮
呢隻850w 先1千蚊
細火數 當1隻500-600蚊 換牛兩隻加埋要駛過千 金錢成本分別不大
但有額外時間成本/機會成本

3900x+2080Ti+5K mon 打莎木2

我張2080ti hof default 300w, max 450w, stress test with 9900k@5Ghz (1.28v) + 360w power limit 用緊七百幾w, gaming用緊六百幾w

用緊AX1200I, 原本諗住買AX1000, 不過冇貨,所以買咗呢隻, 有啲後悔冇攻頂買AX1600I

同你一樣2080ti、9900k,不過隻牛rm 850x

之後串燒左隻牛同張卡（隻牛有燶味）之後升做1200w牛就冇再有事

明明850w照道理唔會有事可能真係撞岩隻牛有問題

你都識講係hof

你不如攞埋kingpin 出嚟

rm850x 都咁大鑊, 你換咗邊隻1200w psu?

hof
本身都想買

新mon已到
0光 0死 0色
好彩冇事

Rich

GPU分都追唔到

跑多次高分少少

差唔多喇
超咗未？

core + 200mhz mem + 1000mhz

正喎

Time spy 我高過你

但port royal 你高過我喎

結果其中大家差唔到2-3%

core好難上2000mhz

平手啦super

係啦

你買得平過我

但我蝕在困住喺itx

我都係

我ATX 單咭輕鬆過2000

Axi 1200w
部機一砌出黎，開機已經成日黑屏，但又間唔中開到機

隻rm850x仲未拎去整，懶到出汁

而家用咗AX1200I 都仲係成日黑屏? 定係你講緊用緊RM850X ?

HX(I) 同 RM(X/I) 都係CWT OEM, 呢間廠出名做工差, AXI 係 Flextronics OEM, AX Titanium 係 Seasonic OEM, 呢兩間廠做工都好好

core +100mhz mem + 1000 mhz
max core frequency 2055mhz + mem 8000mhz

我首選都係HOF但冇貨
HOF果然強

我嗰張已經係體質唔好, core + 150mhz crashed, 未摸頂, 不過hof保證samsung vram, 所以一定可以上8000mhz

阻阻大家sorry 希希大家幫幫手
出左老解啦！要比國際社會知問題幾嚴重！入黎RT!

2019年出廠的RTX卡 我未見過唔係samsung vram

講緊rm850x

Thanks for clearing that up

star wars

好靚咁喎

尋晚打到兩點

有香港地圖

第二集主要喺香港

第三集去咗桂林

我有張EVGA 2080 black

保到 2021-11-1

放$3500

有人認咗頭架喇

不過如果有巴打有興趣可以留個名，排定隊等人放飛機

你餐g bo 都未找數就賣卡

咁抵

二手唔賣平啲邊有人要

做壞市咪呢D

你要我食g bo 即係要我死啫

出差呀聽日

再約咗

咁我張咭喺巴打手平入

我咪平出囉

而且腎虧版本身就係弱少少

賣3500合理吖

其實米皇發認咗頭架喇

不過睇吓佢會唔會放飛機益下家

4K chur 爆咗laptop 2080

遲吓返屋企2080 ti 推唔推到5K

咩機玩到4k 144咁勁 想學下野

第三集?

膠爸部機

兩張2080 ti

或者兩張 Titan rtx 係基本

再加一粒好的 Cpu 如9900ks

加埋隻game 本身support SLI

係呀

無諗過會扯盡張2080

感覺比gears of war 4 更大食

屌你pc版畫質超高同低係差咗d 草

好在隻game texture 又真係幾清

sorry 唔係好識睇邊張先係畫質超高

多草個張係超高

草好食資源的

除咗草 暫時唔覺有咩大分別

反正我一定開超高

返到屋企用2080 ti 開莎木3

開唔到3840x2160以上的解像

why

無呢個option

如果得2070 super + 4K Mon
你地會上4K但唔用max setting
定係會1440p max setting?

我prefer 後者

推高resolution 但要犧牲太多graphics 就變得本末倒置

4k 起碼用2080/2080s啦

我prefer 前者
4k mon行1440p 成個畫面都好blur
2070super 超一超=2080虧版
應該都可以開4k high

留名排

我miss 咗佢個句4k mon

如果已經買咗4k mon

就不如升上2080s 玩4k high

我用laptop 2080 玩4k 其實唔係咩game 都開到4k

喺未有network的情況下我將BL3 同莎木3用mobile ssd 抄咗去部itx

呢兩日可以試下3900x + 2080 ti 推呢兩隻game 咩效果

可惜莎木3未研究到點出到5K

收到

但我估米皇發下星期會同我交收

有消息再通知

莎木3有冇文件可以改resolution

要研究

其實網上無乜pc版graphics 的資訊

epic games

今朝湊細路等阿太先投票

我喺屋企無嘢做就試吓拆機箱前蓋：

比之前15分鐘full load furmark 83-84度明顯涼咗4-5度

呢個溫度keep唔到2000mhz 以上

長時間1965 1980 呢個數喺度跳

我今次中伏了
ventus 好唔穩 70度都冇 但18xx-19xx mhz係到大幅度跳

咁慘

腎虧版點都有些少伏

我張2080 black run port royal 得6500分

雖則可能係driver /3dmark未update

唔通係galax虧版太勁?跑到7088分
非一線廠可能比較進取
2080ti ventus 個價買到HOF

因為試個陣我無internet

我都唔肯定係driver 問題定3dmark version 問題

因為早排driver update 咗，3Dmark 跑分係inflat 咗的

張2080 black 未交收 跑多次睇下

唔搞啦

我要聽日先有internet

今日屋企裝土返network

買咗RDR2

但唔知有無時間試機

呢個真係有排試
好多setting

大概tune 吓最大食個四五樣就夠

其他可以開爆都無大影響

我又試下先

但我driver 應該好舊

2080ti ventus oc用qbx case會唔會太熱

msi 2080ti 最少買gaming x trio，上水另計

CPU用左AIO 冇位了
一係就換Accelero然後轉exhaust

有network都唔更新driver?
新driver有針對rdr2

新driver

Btw 我開咗v sync

但我張ventus 跑分同gaming x tio 幾乎冇分別

average 50fps 點玩？ RDR2 = 2080ti killer，好彩我用2k mon，tune咗setting之後玩得好順

你玩過5k 就知道50fps 非常playable

溫度好大分別，你好似2000hmz都上唔到

問題係lowest 得單位數

呢個先大鑊

佢出3080ti我先會考慮買34wk95u，5k2k is my dream

基本上唔過70度
頻率再研究下先

對比度低到爆

你地望下qbx箱先
我放完張卡，只係岩岩好放到兩個12x15
唔知點搞好
有保拆卡我又驚

呢篇review
2080ti gaming x trio 手動超頻
time spy graphics score=15225

我張ventus可以跑15278

hardware unboxed sample 有 1082.4:1(佢地自己出錢買)

佢micron gddr6 chip，你samsung，佢+800mhz，你可以+1300hmz

但我都係+800mhz而已
gaming x trio micron機會比較大?

rting sample 1184:1，mon其實係抽獎

一開頭大部份都係micron，你試下1000mhz先，然後試1300mhz，少部份samsung chip可以+1500hmz

關咗vsync 但開返fxaa

上面個d分全部無oc gpu

1000mhz+分數就更高而已吧

屌那星oc 少少都炒喎

旗艦機黎講算低 不過價錢比較低
asus PG35VQ 上到12萬:1
我部PA32UC最高上到9萬8:1
睇過34WK95U實機漏光都係好嚴重 側光式通病

ips vs va+fald/mini led? $10000 vs >$30000?

咪講左34wk95u價錢比較低

只能少少oc

多都crash

That's an understatement! Besides, 4k ultrawide don't have any competitor, it's the only choice.

3 fps進步已經唔錯, 不過你好似今次冇用v sync, 所以實際應該更少

係咪今日天氣熱？

張2080 ti run RDR2 上到8x度

好奇怪

上網見人講都係少少oc 都crash

Anyway

我今日無時間慢慢調：

最食resources 個幾樣我都仲係開high

其他都係Ultra

有時間再微調吧

唔滿意D廠商一直係到擠牙膏
FALD電視一早流行 但mon極少有
明明有爆性發幫助 雖然畫質上都有D缺點 但優點明顯太多

應該同你差不多setting

隻game optimisation 真係得啖笑

Min fps 可以個位數

講緊㡳成皮一張的2080 ti

其實買完我都未得閒玩，純係了咗件事唔駛記

過多半個月左右又有mechwarrior 5, 之前貪平訂咗

你用vulkan定DX12
vulkan好似效益高D
我用DX12粒cpu會bottleneck

mechwarrior 5好似titan fall

你不如試下7820x嗰部機, 不過唔支援sli喎

2080ti 4K
返唔到轉頭
不過單卡有時都唔係好夠頂

5k dsr 9900k@5ghz stock 2080ti

5k dsr 9900k@5ghz 2080ti core+100, mem+1000

膠花巴又買多張2080TI
2080TI SUPER IS COMING

Default 用vulkan定DX12?

又唔支援sli

Oc 得多又炒機，試嚟都可能無乜用

有時間先了

巴打邊隻5k mon?

係呀，屎忽痕買咗張80ti 俾部itx

vulkan

我無改過

所以都應該係vulkan

我睇review 2080 上水都過唔到7000

可能真係後來driver 改善咗

dsr, 即係2k放大四倍行5k

有冇其他2080用家 分享超頻後PR跑分

7820x min fps應該會正常，唔會個位數

我以為有好似我咁重口買5k mon

呢隻game 我預咗開唔到5K

Borderlands 3 tune 吓都可以玩到5K

廿絲粒4790k 都個位數喎

我對7820x 行mesh 無期望

你仲要7246

可能我試個陣真係driver 太舊

不過尋晚已經交咗俾人，無從驗證了

又唔俾我

你要2080 Black 做乜

夾住 多張, 夾住打飛機

咩型號

MSI DUKE, 6+8 PIN
如果用TRIO X, 可能會更高

有冇加電壓超

加好少，好似10%
我係第一代 第一批卡

我7088個分冇加電壓

好好啦
我唔加得6900

我張80ti 加電壓我估會thermal throttle

尋晚run RDR2 個in game benchmark 熱過我跑furmark

唔知係咪尋日天氣比較熱

尋日真係比較熱
我張80ti ventus max 71度

張2080推唔曬2K144

都預咗啦

1440p 144 cpu 同gpu都大食

係呀

我依家咪咁,
打槍GAME 卡60度, CPU 7X度

快d 上80 ti 好過啦

max power consumption幾多w? 我平時360w，full load 70頭，manual fan curve

over 300w
一定冇HOF咁高

defaulat 260w，你set +幾多%?

power limit + 12%
實際TDP上到125%

我冇睇實際, 我set咗360w(+20%)

等下一代好過
2080TI SUPER會唔會玩

等3080ti啦

2080TI SUPER頂多=12gb 版titan rtx
都唔係差好多

睇佢勁得2080 ti 幾多先啦

上面cap住有Titan rtx

我唔睇好

有傳core 數等於Titan

Ram 會變16Gbps

但我唔相信，因為咁出會勁過Titan rtx

喺臨時屋企無咗個print screen制的keyboard 真係唔方便

Tune低咗少少其他嘢

所以fps 上到57.6

3900x?

係呀

邊有心機dl 多次

主要係屎忽痕超咗粒u

4.3 上咗4.425

再tune 過吓d settings 咁

大部份都係Ultra

有d high 咁

印象中無乜medium

water refraction quality high轉medium影響好大, 咁樣應該可以average 60+fps

會唔會差好多先

我無偏執要過60架

有水嘅地方差三四成

想問下4K 144hz 玩4K 得100樓下fps 咁要開g snyc 先冇撕裂？

問題係medium 水會唔會好柒先？

4k 144 無g sync 都有free sync

Nvidia 都應該用到喎

nope, still look very good

想問曲屏係咪va 效果會好過ips

兩者冇關係

va ultrawide 用曲面應該可以減少色彩偏移
ips本身可視角度大 兩者出黎個效果應該分別不大
但市場上最高規格曲面mon係用緊va

搵時間試吓先

Btw 尋晚臨瞓用ATX dl 咗RDR2

有時間可以試下gpu 的差異

Cpu的差異*

原來係咁，唔知點解見好多ips曲mon 都好快燒，1年左右就唔掂

想問問咁多位爸打我依家用緊1080ti sli 行4k 60hz 轉唔轉2080ti 單卡好？

你有幾多game 用sli?

有單咭就用單咭吧

忽然發現RDR2 食到SLI 喎

呢張先啱

有冇睇過 CRG9 依個 MON，其實佢用 freesync 係咪都要等下年 AMD 出新卡

膠爸
我都係再掙扎吓先，依家完全係身痕想搵嘢轉吓咁

食到sli 平均都冇60fps?

睇下有冇人測試過開g-sync

5k wor

Ultra wor

4k ultra跑到幾多

無試

有5k 做乜要4k

我仲停留係4k

SLI 記得唔好開v sync, nvidia forum有人講過會出問題

5K tune 過吓

我都唔知幾時忽然有sli support

官方driver 喎

optimization 差 但有sli都算係咁了

Farcry5 + "真"HDR 真係靚到痴線

我依家無HDR玩了

有無買far cry new dawn?

D game 真係多到玩唔切

有買 但好似只係玩咗2-3粒鐘

2080 ti 夠玩RDR2 4K

2080 ti sli 夠開5k

暫時試咗keep 住有50-60 fps

tune 吓就得

RDR2 用返1080Ti 50幾60FPS都係卡卡地咁

4K?

Stuttering 無計，game 問題

1440p

開vsync 會嚴重flickering

5K Arthur

我都無乜好買

d雪好似冇乜細節

Console port 嚟

係其他嘢太清啫

買多張sli

我有多張NVlink 可以送俾你

$7866 平到癲

3700x
5700xt
32gb ram

夠唔夠推2k 144hz 推得順？
同埋2k budget 到 用咩mon 最好?

鍾意打射槍game 同時又鍾意睇戲 想要靚色

2k budget買2k 144hz應該得淘寶強國mon

換咗 5700xt 之後玩division2即使教中階都係好似定格咁lag下lag下。有無ching知道係咩事?有諗過係ram嘅問題
8gb ram
i5 6400

我本人對mon更新率好敏感，下次換mon想買起碼165hz, 但大家點睇Acer Predictor X35? 21:9用家可唔可以表達下用後感?

X35

Asus vg258q 2千到 o唔ok

1080p黎喎

Cpu gpu 都唔夠力

打144hz gaming 首推9700k 9900k

Gpu都唔夠力

2k budget 買1440p 144hz mon都唔夠錢，得二手或淘仔貨揀

二手mon都有得諗

Cpu 同ram 都要換喇老細

21:9 都仲係1440p

同4k/5k 比依然都係好曚

5700xt 其實同1080 ti 相約

今時今日要打4K 一係打細食game

一係tune低graphics

真正4k 入門我覺得最少要2080 （laptop 2080 推4k 都吃力）

2080s先勁過1080ti少少

2080 已經勁過1080 ti

2080 s 再勁過2080

加埋都唔少架

我一日都打唔到一粒鐘機
1張2080ti足夠了

7字頭的80ti 真係好抵

sli要上水
我要換埋機箱
4790k配2080ti sli應該會bottleneck
差不多要砌過部

不嬲都係牽一髮動全身

執到腰帶累身家

其實sli唔一定要上水

我玩1080 sli就無

1080 ti sli 主咭上AIO 120就夠

2080 ti sli... 就全部機上咗水

R7 3700x 都唔夠力？
3700x 應該唔會同i7 9700k 差得遠掛

ram 上 16gb, 如果用 hdd 就換 ssd

3080一出
2080ti可能5字頭

唔介意得1440p既話就非常好
VA+FALD 512區 對比度/HDR性能 係mon領域係頂級水平

2080 ti super 都未出

3080 有排啦

應該就係intel 同amd 打機既分別
Btw thanks

其實今代近咗好多

但如果講144 gaming都係首推煙條

1080P 都係?

1080p 更加係

1080p intel 贏得更多

你睇下720p

Resolution 愈低，愈可以Eliminate 咗gpu limit

慣左唔過70度

好高standard

有21:9 35吋 4k推薦？

4k 21:9得一款34wk95u

本身懶自己overclock,只用張卡個oc mode. 不過唔攪攪佢21:9 1440p 玩rdr2真係唔多掂.
1800mhz
15000core
75% fan speed, under 80C

邊張2080TI

上sli啦

xfx 非公 5700xt US$370 包運費屌唔屌得過?
原來想等5700落返去US$290就狗衝，點知等極都無

聽聞而家打機最勁係張繪圖卡rtx8000?

rog strix

sli宜家仲有用咩?

想請教下我GTA5全高得4X FPS
想問下應該點SET先上到60 UP

我諗應該幫到你

有堆game 仲用到架

新有：RDR2, jedi fallen order, outer worlds

舊少少有：new dawn, shadow of tomb raiders 之類

9700/9700k 最平可以用咩板

AC ODYSSEY 5K

Fps 48 - 60 遊走都照玩

今日試埋star wars 同need for speed

Star Wars 食sli 5k當然無問題

Need for speed 單咭推5k 要tune 低少少

但俾我發現路中心有d minecraft 草

Amd 係咪會再出新卡打2080
同埋點解雙a 勁過i +n /a+n

原來minecraft 一早超越4k/5k

邊度講雙a勁啲？

As to RTX, we just found out yesterday that we're not going to have RTX at launch. There is a large committed effort to bring RTX to MechWarrior as soon as possible post-release. I am afraid that is all the details I have on the matter as of this time. Since our game release is so close to the Christmas break I would expect there to be an update very early in the new year.

Rtx 又彈票

屌佢老味

仲有2080 ti 未玩Ray tracing 已經唔夠力開足4k Max

應該今晚或者聽朝有得download

到時試完再cap 上嚟

算啦,我買返嚟都冇諗過玩rtx/dlss, nvidia 根本上就唔應該吹到咁大, RTX 2080ti is still a good product if you can afford it, plus blender now can use its RT core to accelerate workload, I think it's getting there, just not in this generation for gaming.

老老實實 2080super玩4k 3A係咪只可以開中～中高咁上下

高
optimization 差另計

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570
1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730
1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$599
1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830
1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999
1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750
1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599
總計: $12,077

依部4k mhw 行唔行到60fps

mhw最好用2080ti

開咗4k 都唔似4k

用緊1050TI, 3700X, B450M, 想換GRAPHIC CARD, 如果想玩1080P 高效 (CSGO, LOL), 換5700XT 定上埋2070 SUPER好

有錢就2070s 啦

AMD 都都多小毛病

雖則好似5700xt 有新 driver

我都係最近買

睇review 見5700xt都係輸個位數字fps

最後屌左5700xt

巴打買左邊間廠, 咩價位, 同埋張卡溫度會唔會熱到痴線

買左渣未送到
應該都唔會過熱既 我額外買左風扇

sapphire既pulse 3400左右

諗緊買唔買mhw之後用dlss推

推返先 個po沉到

好blur

但好想體驗下60fps高清獵人
有冇方法可以推到5-60fps
降graphics會唔會好過dlss

降graphics會好過dlss
dlss成個畫面blur晒 特效幾高都冇用

新driver先唔穩定，大更新完超多BUG
反而11月個Patch仲穩定
而家用緊19.11.3
之前升到 19.12.3 會黑MON

我都用緊Sapphire Pulse 5700XT
5700XT Stock 好高V
我undervolt 1900MHz@1V 效能無咩點降，又無咁熱同嘈

呢期好忙

J 都唔得閒打

有冇人張5700xt都會好熱
用緊giga張3風扇版
打機最高成90度

通風好差？

降下電好喎

1120mv 1900Mhz 唔過60度
amd 野玩降好過超

玩4k gpu性能多多都唔夠用 仲玩降

佢唔玩4k 嘛

但5700xt 玩4k 本身都抆抆哋

5700xt 新年有無邊度做緊減價

膠爸有時間打機未

夾硬抽時間打一陣Crysis 1

打到射爆兩架坦克

未有耐得閒

rdr2 4k 2080ti都收皮

降低最食資訊果幾個特效 都有avg 5x fps

啱啱買咗2060super諗住升級下部舊機，但係一裝完nvdia driver HDMI就黑mon，display port就無問題，有無師兄知點解決

想買張同1060同級既A卡, 求介紹

4k post 問垃圾卡

1080Ti 咪又拎黎睇Youtube

如果真係要計
我2080ti 90%時間都係用黎上網/睇片

有位無DDU?

好耐無update 過

以前570廢過1060

580 好似勁過1060

依家應該買5500xt

有，ddu完hdmi無問題， 一裝n記driver就黑mon

各位ching想問下如果玩4k 3T大作係咪塞兩張5700xt好過上一張2080ti？

直接上一張2080ti好過喇
1. A本身已經好撚熱 crossfire直接變火爐 真係fire
一定要上水 個成本仲貴過你一張2080ti
2. 唔係隻隻game都support sli/crossfire
一唔support你就基本上唔洗玩
單卡5700xt 4k應該得4-50fps
3. 好食電

5500xt不如1650s
表現差唔多 互有高低
但平D 有N卡driver
除非佢收到張平平地既二手570/580

5700xt已經唔支援CF

佢話要A咭嘛

佢可能係fans

又或者佢要free sync premium 呢

先唔講5700 xt 無CF

有得揀都係單咭好

除非玩4k 144 或者5k 的話先要焗住供兩張2080 ti

原來5700xt唔支援CF

唔該哂各位 上網睇評測好似2080super抵玩啲 但我好驚部機太熟 咁散熱想用一體式水冷 有冇機箱同水冷推薦？

Young blood 出咗 driver 有RT 同DLSS

睇你試

2080 Super 係抵玩好多

你要人推薦你都要有資料俾人吖

機箱要幾大呀？一體式水冷係gpu? 最重要你有幾多budget?

Download 緊

之前退咗款

有RT就即刻買返

我睇咗片見佢RT 靚先買

Call of duty 有RT 我都無買

我好理性架

機箱大細冇咩所謂 成部機諗住兩萬樓下 機箱+水冷應該三千左右？

諗住上美森買2080 Super
Estimated delivery: Jan. 24, 2020 - June 11, 2020
點買

Driver出咗update

Game 未update

你要AIO 定自組水呀？

Cpu 都要上埋水？

最簡單係買張AIO gpu

例如：

再配隻AIO 俾Cpu

乾手淨腳

邊張？

Evga 全球保
1/21 送到

To kick off the new year, we're excited to share that a ray-traced upgrade for Wolfenstein: Youngblood will be available the week of January 6th. With ray tracing enabled, you can marvel at ray-traced reflections throughout each of Wolfenstein: Youngblood's levels.

呢個星期

會唔會又拖架

其實點樣熄左asus 顯示卡個兩粒LED燈
熄左機都仲著

早晨~!
因為之前唔識電腦野隨便買左個mon玩
最近覺得一個mon唔夠用想加多個
各位巴絲有冇mon可以推薦我?
有打pubg LoL
budget大約4-5k

FI27Q-P

關唔關ErP事？有冇較過？

放一張EVGA 2080 ti xc

三年保用，買咗兩個月

$8000

有意留tg

點解賣

又有新玩具

幾錢?有冇保

自膠見到3年保

直上2080s

公版?

titan得公版

咁咪熱到hihi

塞入itx會唔會著火